一人一個做錯過嘅決定

讀咗個自己唔鐘意嘅垃圾degree
死挨死頂用垃圾屎一般嘅成績畢業
想報master變mission impossible

咁你而家有咩打算

唔知
依排都R爆頭